###InBackup

Создание резервных копий документа в папке указываемой пользователем.

Для использования необходимо (пере)назначить горячую клавишу сохранения документа на этот скрипт.

###InCountChars

Статистика о количестве знаков в публикации

Можно исключать из подсчета определенные символы, указав их в списке исключаемых символов.

Список составляется в формате GREP. Можно использовать GREP-символы Adobe InDesign.

При перечислении символы разделяются символом |

Например, нижеследующая настройка исключает из подсчета неразрывный дефис:
> var excludeSymbols = "~-";

###RecoveryINDD

Скрипт для "лечения" или уменьшения размера публикации Adobe InDesign.

Принцип работы в пересборке публикации на основе генерируемого из нее файла IDML.

###selectPagesByMaster

Выделение страниц выбранного шаблона

###win2utf

Скрипт для исправления неуникодных символов, которые появляются при использовании "корявых" шрифтов в импортируемой в InDesign публикации Adobe PageMaker.

###img2str

Создание текстового представления изображения для использования его внутри скрипта
